公務員=中共爪牙，可以處死未？

?

有事～公務員手足

無事～處死公務猿 中共爪牙

同手震權一唱一和

黑衫公務員=意圖顛覆政權